有冇手足覺得有嘢想係連登講都唔夠膽講

有

推

呢場運動係咪壽終正寢？

要抵制人民日報廢嗡，我哋需要有相應嘅評論文章

［熱門唔該］冇人講監控燈柱查到啲咩

[學術研究]水馬

和理非奇招: 寄信輸出革命2

其實有冇善良嘅黑社會？即係企喺我哋依邊

有冇人想喺狗隻招募日做現場宣傳？

係啊

有..

2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

因為我掛P牌，一日只能出一個post，結果只能講精華內容